經過今晚後 再無和理非

因為政府已經做到比人睇 做和理非比人打得重金 亦令一班對警察抱有一絲希望的人幻滅

其實帶返啲利器鈍器係身 保護自己 唔會太過份。

女仔更加要帶。

我冇嘢講！